##################
Glossary
##################



****************************
Module abbreviations & names
****************************

	ABS - Anti Lock Brakes
	ACC	- Adaptive Cruise Control
	AHLM - Auto Headlamp Leveling Module
	AMP - Amplifier
	ASBS - Automatic Sway Bar System (Wrangler Rubicon feature)
	BCM	- Body Control Module
	CCN - Cabin Compartment Node (Instrument Cluster)
	DTCM - Drive Train Control Module
	EGS - Electronic Gear Shifter (aka ESM)
	ESC / ESP - Electronic Stability Control / Electronic Stability Program
	EPS - Electric Power Steering
	FCM / FFCM - Forward-facing Camera Module
	HF / HFM - Hands-Free Module (For Uconnect Radio)
	HVAC - Heat, VEntilation, A/C
	ICS - Integrated Center Stack
	IPC - Intrument Panel Cluster
	ITM - Intrusion T?????? Module (for VTA)
	OCM - Occupant Classification (after 2007 renamed to ORC)
	ORC - Occupant Restraint Control (seatbelts etc.)
	PCM - Powertrain Control Module
	RFH - Radio Frequency Hub
	SCM / SCCM - Steering Column (Control) Module
	TCM - Transmission Control Module
	TPMS - Tire Pressure Monitor System
	VES - Video Entertainment System (VES 2, VES 3 for video screens in 2nd / last seats row)
	VTA - Vehicle Theft Alarm
	WCM - Wireless Control Module (TPMS, Key fob / remote, etc.)


For more, please visit `techautority`_  




.. _techautority: https://www.techauthority.com/FileServerRoot/TechAuthority/Pdf/DiagnosticAcronyms.pdf